大陸電視台訪問的士佬想叫的佬配合唱好政府結果…

擺到明係做戲，不過支那人邊度睇得明丫

央視訪問咁講野俾城管公安打撚死啦

本身就係擺拍啦
不過係幾正